<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="3" VALIGN=TOP nowrap><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="3" VALIGN=TOP nowrap><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Culverrt44/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/crpzxtjkoros/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/duofrqqlfsu/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dtdwntttu/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dfvcjfbtpd/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/diegofh5n/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dwanaet7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Despinadf4/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dodiedw2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudiesf6/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Durwinwfe/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/dtaxpmpji/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Culveregd/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/davis6yh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegong5f/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Eatonhmg/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr>
<tr><td VALIGN=TOP width="370" height="1000"><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882331.md#1"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891701-et-1200-800-1-320x200.jpg"><p align="center">【思想领袖】周锋锁：中共二十大戏剧性场面</p></a>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882331.md#1" title="【思想领袖】周锋锁：中共二十大戏剧性场面""><img width="73" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891701-et-1200-800-1-320x200.jpg">&nbsp;</a>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891171.md#1" title="【年终盘点】暗夜与星火 中国九大政治事件""><img width="73" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13875052-000_32V69G9-320x200.jpg">&nbsp;</a>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891754.md#1" title="比地方数据少数万倍 中共国家卫健委停报数据""><img width="73" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882032-GettyImages-1447946524-320x200.jpg">&nbsp;</a>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891803.md#1" title="普京：准备好就乌克兰战争谈判""><img width="73" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891808-000_334Z7JT-320x200.jpg">&nbsp;</a>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891787.md#1" title="中共防疫急转弯 引发前所未有疫情和药荒""><img width="73" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891788-000_33622C2-320x200.jpg">&nbsp;</a>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891777.md#1" title="瘟疫重创中南海高官发源地 清华再失两院士""><img width="73" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891778-000_32UV7DM-320x200.jpg">&nbsp;</a>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13890897.md#1" title="美华府机构CEO：希望更多中国人退党""><img width="73" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891279-P1250556-320x200.jpg">&nbsp;</a>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891239.md#1" title="1天5名中共院士病亡 包括吹捧双黄连的蒋华良""><img width="73" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891773-GettyImages-1451768067-320x200.jpg">&nbsp;</a>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891748.md#1" title="放下自我 体验圣诞节的真正意义""><img width="73" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891750-12_24_Anbetung_der_Hirten_-320x200.jpg">&nbsp;</a>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891770.md#1" title="中共突“躺平式”防疫 举国体制宣传被戳穿""><img width="73" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891771-000_33623VW-320x200.jpg">&nbsp;</a>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891721.md#1" title="风暴席卷美国 170万户断电 逾万航班取消""><img width="73" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891745-GettyImages-1245803563-320x200.jpg">&nbsp;</a>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891183.md#1" title="周晓辉：北京疫情现五大现象 背后有密码""><img width="73" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13890296-GettyImages-1245779548-320x200.jpg">&nbsp;</a>
<p align="center"><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1">更多头条......</a><hr><h2><p><strong>即时快讯&nbsp;&#160;&nbsp;&#160; :bar_chart: <a target="_blank" href="https://tui590285.github.io/vd/yq.html">全球疫情地图</a></strong></p></h2>
:clock8: <em>52分钟</em>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;:speech_balloon:<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/26/n13891966.md#1">乌克兰：俄军进行了逾40次火箭弹攻击</a><br>
:clock8: <em>1小时</em>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;:speech_balloon:<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/26/n13891950.md#1">上海科华生物创始人唐伟国染疫身亡</a><br>
:clock8: <em>2小时</em>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;:speech_balloon:<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/26/n13891919.md#1">多名文艺界名人病亡 包括毛泽东扮演者张目</a><br>
:clock8: <em>2小时</em>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;:speech_balloon:<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/26/n13891920.md#1">浙江日增100万COVID病例 恐冲击供应链</a><br>
:clock8: <em>3小时</em>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;:speech_balloon:<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882331.md#1">【思想领袖】周锋锁：中共二十大戏剧性场面</a><br>
:clock8: <em>3小时</em>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;:speech_balloon:<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/26/n13891870.md#1">大陆舞蹈家赵青染疫去世 其子称肺恐烧烂</a><br>
<hr><h2><p><strong>新闻排行</strong></p></h2>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891260.md#1">疫情冲击河北 外媒记者：看到的情况让我害怕</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891052.md#1">【晚间新闻】大陆权贵密集病故 央视主持人集体沦陷？</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891127.md#1">巩胜利：疫情可怕 中国明年一季度经济没法看</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891270.md#1">大陆疫情如海啸 专家：封控致民众免疫力脆弱</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891235.md#1">中共抗疫在两极端政策间徘徊 专家：后果可怕</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891604.md#1">【一线采访】广州重庆殡仪馆爆满 急聘抬尸工</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891020.md#1">病例激增 上海要求居民非必要不外出</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891165.md#1">特斯拉被曝暂停上海工厂生产</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890771.md#1">【中国禁闻】北京扩建火化炉 上海年底恐千万人染疫</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890753.md#1">【全球新闻】双毒株流行致死率大增 大陆讣告激增</a><br>
<br><p align="center"><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nscrw413.md#1">更多......</a></p><hr><h2><p><strong>纪元推荐</strong></p></h2>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13890984.md#1">薛涛：江泽民的经济贻害 繁荣下的深渊</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890697.md#1">【特稿】大疫灭中共 人在险路上 别陪红魔灭</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890269.md#1">王赫：当前疫情的危险和中共的谎言</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889513.md#1">中国疫情爆发 李洪志大师：瘟疫淘汰邪党份子</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889978.md#1">谢田：中共的数据产权制度让人不寒而栗</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889386.md#1">李正宽：疫情到底多严重——中共隐瞒的真相</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888677.md#1">钟原：北京疫情到底从何时爆发的？</a><br>
<br><p align="center"><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1">更多......</a></p></td><td VALIGN=TOP width="371">
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891760.md#1">中共“防火墙”始作俑者方滨兴自曝染疫</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891779.md#1">大批老人病故 习近平母亲齐心成关注热点</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891807.md#1">岳山：多名学者批政府防疫 中南海谁背黑锅？</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891448.md#1">青岛卫健委主任爆感染人数 言论遭审查</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891183.md#1">周晓辉：北京疫情现五大现象 背后有密码</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891171.md#1">【年终盘点】暗夜与星火 中国九大政治事件</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891424.md#1">杨威：2022中共“大国外交”的九个败笔（上）</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891283.md#1">鲍彤女儿：京西宾馆突然亮灯 传301医院堵路</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891426.md#1">【翻墙必看】疫情十万紧急 且看避疫良方</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/26/n13891855.md#1">12月已有15名中共院士死亡 最年轻的57岁</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891649.md#1">广东假球事件 相关人员及官员逾20人被处理</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891476.md#1">袁斌：中国疫情大海啸呈四大特点</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891785.md#1">北京殡仪馆忙不过来 中共声称无新增死亡病例</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891518.md#1">北大一日连发三讣告 疫情重创中共孕育之地</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891775.md#1">章子怡自曝确诊染疫 晒搞怪照引网民热议</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891749.md#1">美传染病专家：中国现状增加病毒变种概率</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891569.md#1">【时事军事】共军在疫情下的躁动 能持续多久</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891595.md#1">浙江日增阳性破百万 卫健委不再发疫情信息</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891184.md#1">【新闻看点】北京重症继续增多 还没到最可怕时？</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890692.md#1">【名家专栏】美中贸易正在急转直下</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891103.md#1">【专访】鲍彤女儿谈北京疫情 斥中共不负责任</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891154.md#1">【时事金扫描】301官网变色 中共高干谁亡了？</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886375.md#1">【预告】新唐人圣诞节及元旦播放神韵交响乐</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890165.md#1">分析：从瞒疫封锁到躺平 中共政治定性病毒</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890787.md#1">封控三年中共管制药品 大陆退烧止咳药奇缺</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13890859.md#1">染疫人员多 大陆多地派出所和司法所暂停办公</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890670.md#1">中共警察站遍布53国 分析：专制集权延伸海外</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890775.md#1">中国知名导演谢晋之子谢佳庆染疫身亡</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890778.md#1">【菁英论坛】中国疫情失控 谁是替罪羊？</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889193.md#1">插播真相 黑龙江孙兆海冤狱19年 九死一生</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890217.md#1">王友群：再谈我为什么退出中国共产党？</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890683.md#1">【老北京茶馆】疫情袭中南海 神秘中招者是谁？</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890686.md#1">【江峰漫谈】中共拒德美疫苗 恐拒外援悲剧重现</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890621.md#1">【微视频】清零压缩几轮疫情 各地区现不同毒株</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890708.md#1">中国2.5亿人染疫 专家：传播速度前所未有</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890379.md#1">【一线采访】放开后街道更冷清 大陆民众述内情</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890509.md#1">【新闻大家谈】轰20叫阵B21 真相是什么？</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890084.md#1">【新闻看点】中国染疫逾2亿 “红人”密集离世</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890241.md#1">中国疫情大爆发 华人代购海外抢药成风</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889787.md#1">【十字路口】疫情与武汉初期比  四个恐怖相似</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13890065.md#1">黄磊自嘲确诊后胃口超好 搞笑吃完饺子吃蛋糕</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890171.md#1">危机深重 中共释信号被迫逆转经济政策</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889954.md#1">中共文件泄染疫人数爆增2.48亿 专家揭秘</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889955.md#1">【菁英论坛】中国人免疫力下降 增大病毒变异概率</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889953.md#1">疫情冲中共而来 易蓉：退党方可平安渡劫</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888690.md#1">美B-21轰炸机威慑力大 美中军力差距扩大</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889903.md#1">李克强开会提防疫和经济 或再卷入权争？</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889538.md#1">盘点12月份新一波疫情下死亡的中共党员</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889709.md#1">分析：中国全民缺药背后有特供体制作祟</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889717.md#1">【有冇搞错】习最后的“烂尾”任务：搞垮中共</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889322.md#1">【新闻看点】中共高官出事？301医院诡异封锁</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889267.md#1">王友群：北京疫情大爆发 大量中共高官死亡？</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889429.md#1">【江峰漫谈】中共大批高干染疫 301医院爆棚</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889370.md#1">一众高官缺席中共中央经济会议 染疫或为主因</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889232.md#1">张学友持有物业全自用 叹当“包租公”太辛苦</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889275.md#1">确诊后高烧3天 贾乃亮：难受得快要死掉</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889263.md#1">【秦鹏观察】中国经济向何方？马云们成风向标</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889255.md#1">【菁英论坛】无可靠数据参考 中国疫情无法预测</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889203.md#1">疫情爆发 中共大量退休高官死亡 刘吉染疫亡</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889138.md#1">中共去年打击民办教育 今年改口风称“支持”</a><br>
<br><p align="center"><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1">更多要闻......</a></p></td><td VALIGN=TOP rowspan=7 width="156" align="middle"><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"><br>神韵古典舞表演</a><br><a href="https://gitlab.com/Doyleghk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"><br>九评共产党</a><br><a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"><br>共产主义终极目的</a><br><a href="https://gitlab.com/daniellahfez/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局"" alt="中共的伪火骗局""><br>中共的伪火骗局"</a><br><a href="https://gitlab.com/Finbargmy/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"><br>古今奇观 藏字石</a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"><br>通往天安门的旅程</a><br><a href="https://gitlab.com/Clementsfgu/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"><br>未来人的神话故事</a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalfgf4/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"><br>中共罪恶的活摘</a><br><a href="Dominickdfw/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"><br>铁证如山</a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"><br>一家四口死于暴政</a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"><br>弟妹相继死于迫害</a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"><br>她们被中共迫害死</a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"><br>双城血泪</a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"><br>无罪辩护震撼人心</a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"><br>中共的迫害与掩盖</a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"><br>中共官员的选择</a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"><br>剖析中共造假</a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"><br>万人上访真相</a><br><a href="https://gitlab.com/Culverfbu/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"><br>被迫害的清华学子</a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"><br>见证五月十三日</a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"><br>功夫 寻道</a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"><br>歌唱家的人生奇迹</a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"><br>名校精英的选择</a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"><br>音乐之家的故事</a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"><br>平凡中的不平凡</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="128" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/130/nizhibeituolanlao.jpg" title="善良女士被投男牢"  alt="善良女士被投男牢"><br>善良女士被投男牢</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="128" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/130/huozhai1.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"><br>警卫目击中共活摘</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="128" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/130/motoumks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"><br>马克思的成魔之路</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="128" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/130/konggaojm.jpg" title="303万人的举报"  alt="303万人的举报"><br>303万人的举报</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="128" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/130/lianganduibi.jpg" title="海峡两岸强烈反差"  alt="海峡两岸强烈反差"><br>海峡两岸强烈反差</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="128" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"><br>印度媒体报道东方</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="128" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/130/xuejiao.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"><br>不一样的海外校园</a><br>
<tr><td VALIGN=middle width="370"><div align="center"><h2><a href="http://114.38.108.211/UmhjM">我要退出中共的党团队</a></h2>昨日三退人数: 33,034</div><br></td><td VALIGN=middle width="371"><h3 align="center"><strong align="center">

```diff
!退出中共党、团、队总人数:

!共 406,404,135 人
```
</strong></h3></td></tr><tr><td VALIGN=TOP width="370"><h2><p><strong>中国人权</strong></p></h2><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890551.md#1"><img width="320" align ="left" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889219-000_334V8ZM-320x200.jpg"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890551.md#1">中国民众网上讨药换药 外交部拒美疫苗遭打脸</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890298.md#1">恶俗维基案 肖彦锐母被控 牛腾宇母遭死亡威胁</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13890040.md#1">避疫良方 易蓉：大陆人可公开贴退党声明</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890180.md#1">甘肃4月大宝宝术后失明 家属讨说法被打压</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889979.md#1">披露友人悲剧 前总编：为何中国出现人为危机</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889947.md#1">铤而走险 更多中国人从热带雨林逃往美国</a><br><br><p align="center"><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid278.md#1">更多......</a></p></td><td VALIGN=TOP width="371"><h2><p><strong>中国经济</strong></p></h2><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891800.md#1"><img width="320" align ="left" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891823-000_334Y9PW-320x200.jpg"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891800.md#1">疫情海啸席卷全国 明年中国经济前景黯淡</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891658.md#1">【名家专栏】中美科技正在脱钩</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890791.md#1">分析：防疫政策混乱 北京有两个指挥中心</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13890825.md#1">美立法缩短审计时间 中概股退市压力加大</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890684.md#1">中共解封酿疫情海啸 分析：恢复经济难如愿</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889946.md#1">受疫情影响 云南大理遭遇大面积客房退单</a><br><br><p align="center"><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid283.md#1">更多......</a></p></td></tr><tr><td VALIGN=TOP width="370"><h2><p><strong>大陆政治</strong></p></h2><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891734.md#1"><img width="320" align ="left" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13799627-GettyImages-1413735401-320x200.jpg"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891734.md#1">中共在台海“打击演习” 被批破坏和平稳定</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891215.md#1">印度：来自中国等国入境者需病毒阴性证明</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891151.md#1">美“国防授权法案”力挺台湾 中共恼怒</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13890886.md#1">中共防疫政策突变引批评 统战部长急“救火”</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13890916.md#1">听从提示备退烧药 网民留言感谢美驻华大使</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13890893.md#1">所罗门群岛首个驻华大使在北京去世</a><br><br><p align="center"><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277.md#1">更多......</a></p></td><td VALIGN=TOP width="371"><h2><p><strong>天灾人祸</strong></p></h2><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/26/n13891950.md#1"><img width="320" align ="left" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13708897-corona-g0aeed7b7b_1920-320x200.jpg"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/26/n13891950.md#1">上海科华生物创始人唐伟国染疫身亡</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/26/n13891919.md#1">多名文艺界名人病亡 包括毛泽东扮演者张目</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/26/n13891870.md#1">大陆舞蹈家赵青染疫去世 其子称肺恐烧烂</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/26/n13891824.md#1">广州原市长黎子流染疫死亡</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890452.md#1">【一线采访】三农民工长期讨薪无果 一人坠亡</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890776.md#1">【环球直击】上海加速沦陷 医护人员带病上岗</a><br><br><p align="center"><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid280.md#1">更多......</a></p></td></tr><tr><td VALIGN=TOP width="370"><h2><p><strong>社会万象</strong></p></h2><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/26/n13891860.md#1"><img width="320" align ="left" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/26/n13891860.md#1">三退声明精选（2022/12/25）</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891406.md#1">三退声明精选（2022/12/24）</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891288.md#1">山东16岁男生遭学生会体罚后跳楼 引关注</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13890820.md#1">官媒披露北京疫情 宣武医院6成急症是重危症</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13890816.md#1">三退声明精选（2022/12/23）</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890318.md#1">山西文水县男子棒砸当地政府、公安局大门</a><br><br><p align="center"><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid282.md#1">更多......</a></p></td><td VALIGN=TOP width="371"><h2><p><strong>科教文化</strong></p></h2><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/17/n13886469.md#1"><img width="320" align ="left" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13884951-GettyImages-1245599246-320x200.jpg"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/17/n13886469.md#1">清华北大一个月内老教授密集离世 各界关注</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883488.md#1">《演员梦》台湾首映会 演员和观众对话相见欢</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13872500.md#1">《阿凡达2》获准大陆上映 中国影视股齐涨</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/23/n13871388.md#1">台高官访德法太空研发单位 强化太空国际合作</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/19/n13869026.md#1">陕西3名教师围殴学生?传掐脖子致近窒息才松手</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/17/n13867564.md#1">《孤独星球》中国版停刊 “一个时代落幕”</a><br><br><p align="center"><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid281.md#1">更多......</a></p></td></tr>
<tr><td VALIGN=TOP width="370"><h2><p><strong>独家视角</strong></p></h2><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886245.md#1">王友群：江泽民之死与中共之将亡</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885535.md#1">【名家专栏】真相从谎言中浮现</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/13/n13883766.md#1">王赫：2022中国经济十大困境</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/9/n13881659.md#1">【名家专栏】中概股无法再规避SEC审查</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/4/n13878298.md#1">王友群：江泽民死了 习近平该怎么办？</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/1/n13876765.md#1">【名家专栏】《长春》：一部伟大的电影</a><br>
<br><p align="center"><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1">更多......</a></p></td><td VALIGN=TOP width="371"><h2><p><strong>传统文化</strong></p></h2><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889893.md#1">沁园春?贺神韵2023全球巡演</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891125.md#1">圣诞老人的雪橇为什么飞不起来了？</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890344.md#1">发现维米尔的工作室（上）</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/9/n13881213.md#1">白虎下凡保大唐 历尽艰辛兑誓约（三）</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890128.md#1">【未解之谜】糖的真相</a><br>
<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/18/n13887251.md#1">【百年真相】投共梦幻灭 国军上校的悲剧</a><br>
<br><p align="center"><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1">更多......</a></p></td></tr><tr><td VALIGN=TOP width="370"><h2><p><strong>九评共产党</strong></p></h2><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/11/19/n722529.md#1" target="_blank">【一】评共产党是什么</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/11/21/n723946.md#1" target="_blank">【二】评中国共产党是怎样起家的</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/11/23/n725597.md#1" target="_blank">【三】评中国共产党的暴政</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/11/25/n727814.md#1" target="_blank">【四】评共产党是反宇宙的力量</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/11/27/n730058.md#1" target="_blank">【五】评江泽民与中共相互利用迫害法轮功</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/11/29/n731667.md#1" target="_blank">【六】评中国共产党破坏民族文化</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/12/1/n733806.md#1" target="_blank">【七】评中国共产党的杀人历史</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/12/3/n735942.md#1" target="_blank">【八】评中国共产党的邪教本质</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/4/12/4/n737542.md#1" target="_blank">【九】评中国共产党的流氓本性</a></td><td VALIGN=TOP width="371"><h2><p><strong>大纪元重要书籍</strong></p></h2><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3541.md#1" target="_blank">《九评共产党》</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1235328.md#1" target="_blank">《共产主义的终极目的》</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1267582.md#1" target="_blank">《魔鬼在统治着我们的世界》</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3628.md#1" target="_blank">《解体党文化》</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1242535.md#1" target="_blank">《真实的江泽民》</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1138304.md#1" target="_blank">《中国历史正述》</a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1076978.md#1" target="_blank">《千古英雄人物》</a><br><br><p align="center"><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046.md#1">更多......</a></p></td></tr></table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf1351518.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf1351518.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
